人一世物一世煙仔係一定要食一次

一手煙同你平時食嗰啲二手煙其實感覺好唔同 人一世物一世點都要試返支定力夠一定唔會上癮
但記得唔好浪費錢去買 反正你都係食一支咁大把
身邊有朋友食煙嘅 咪問佢借支食吓囉
佢唔肯嘅 咪問佢借一啖食囉 一啖肯啦掛

利申：無朋友 依家一路行 一路搵緊地下有冇食剩嘅煙仔

唔同意

臭到仆街
吱左兩淡就掉左

打返句 煙民死全家 名哲保身先

唔撚識食
吸過一啖
咳到仆街

其實會唔會辣親個肺

食過一次，個口臭咗一日
個口嚨又乾

食屎啦你

屎都係

駁唔到